成日肚痛

唔知點解照早成日肚痛柯爛屎，一星期起碼有五日係咁，條大腸吸水有問題 有無巴絲都係咁

喱排啲屎入面有好多黑色細細塊嘅嘢

每日落車都要搵廁所痾